# CRUD AGENDA Javier Cárdenas
Se debe almacenar para cada contacto los siguiente parametros: nombres, apellido paterno, apellido maternos, movil (02 números), email.

- Añadir contacto
- Buscar contacto
- Editar contacto
- Eliminar contacto
- Listar contactos

## Restricciones

- Usar programación orientada a objetos. (Clases)
- Usar la libreria Flask y Flask_RestX (Resource)
- Usar Postman o Swagger para documentar.
- Mostrar archivo requirements, con las librerias a usar.
- Crear Readme para levantar servicio y detallar para que sirve la aplicación.
- Usar tags por cada punto realizado. (GIT)
- Commits con una correcta descripción.
    Ejemplos :
        - Flask en modo basico.
        - Crud de manera harcodeada
        - Se crea conexion a mongo DB
        - Se crear enviroment para la conexion a mongodb
        - Se crea el endpoint para crear un contacto.
        - Se crea el endpoint para editar un contacto.
        - Refactorizando codigo y eliminando lo que no se usa.
        - Documentando codigo necesarios para los metodo CRUD.




